# Картография

Это описание моего проекта. Здесь вы найдете инструкции по его настройке и запуску.

## Требования

- Flutter: версия 3.10.6
- Dart: версия 3.0.6
- Android Studio (или другая IDE)
- Эмулятор или физическое Android-устройство

## Установка и Настройка

1. Установите Flutter, следуя [инструкциям](https://flutter.dev/docs/get-started/install).
2. Установите Android Studio и настройте эмулятор.
3. Клонируйте репозиторий проекта.
4. Запустите команду `flutter doctor`, чтобы убедиться, что все зависимости установлены.

## Запуск Проекта

1. Откройте проект в выбранной IDE.
2. Запустите проект с помощью команды `flutter run`.

## Библиотеки 

 - flutter_polyline_points: ^2.0.0
 - geolocator: ^10.1.0
 - google_maps_flutter: ^2.5.0
 - http: ^1.1.0
 - permission_handler: ^11.0.0

## Инструкция по сборке апк

- Запустите IDE (среда разработки)
- Откроейте терминал и введите команду `flutter build apk --release`
- Собранный апк можете найти в папке "Название вашего проекта"/build/app/outputs/flutter-apk/app-release.apk
